Sony x IU

雖然靚，但件衫同背景d色撞到咁好咩

好想攬 係塊面有d變型

腳

正到痴撚柒線